李怡 我哋可以掃低你！ 9月立會選舉非建制陣營一定要贏咗先 睇下北京會做咩 若敢走這步棋它肯定最痛苦！ 香港在中共眼裡

#李怡 #立會選舉 #北京

【名家論談】84歲專欄作家李怡（3）
我哋可以掃低你！
9月立會選舉非建制陣營一定要贏咗先 睇下北京會做咩 若敢走這步棋它肯定最痛苦！
香港在中共眼裡現在是是什麼角色北京想將香港搞成點！

《看中國》香港頻道
124K subscribers

#李怡 #立會選舉 #北京 #中共 #香港
知名時事評論家、專欄作家李怡，籍貫廣東新會，1948年移居香港，原名李秉堯，筆名舒樺、齊辛等。李怡2007年獲董橋之邀參與撰寫部份《香港蘋果日報》的社論，經常公開批評中國共產黨。著有政論文集《放逐》、《思緒》、《對應》等。李怡現為獨立評論人協會（簡稱評協）之創會會員。繼續在香港報章撰文。

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
記者製作：Lucy（梁路思）

好好聽
好有point
大家不妨聽下

推

早幾日泛登仔仲係度屌人叫黃碧雲退選分化

對住已經完全軍伐化既支那同港共仲講原則

自己諗下點解支那而家可以對世咁大影響力？就係因為支那咁多年來不停利用民主制度同民主信念者既bugs同灰色地帶去為自己帶來利益

好好聽， 講得好好